# Makefile
- Makefile pour compiler les 3 lib + prog d'exemple

# Macros
- tout ce qui est lié au PRGSPACE

# Fonctions
- micros() => retourne le temps ecoulé depuis le lancement du programme (en microsecondes)

# Questions
- usage de free() memset() ?